豬朋狗友都係朋友

雖然有事既時候冇人會幫，但平時都算開心，好過冇

認同
唔認同

攝時間就得，講心？不了

既然都冇真心朋友
有豬朋狗友尻up吓都好過冇

豬朋狗友都可以變真心朋友

我寧願無

日久見人心
當初豬朋狗友都可以係而家嘅好朋友